［未FC] 網上流傳落選區議員何民傑確診武肺

#ALERT #將軍澳 #調景嶺 #都會駅

武肺case 2739 確診者何民傑
新城電台感染群組

佢報去衞生署嘅地址係將軍澳調景嶺彩明苑彩柳閣，但平時系都會駅住，有老婆二個小朋友同工人，中左之後都係報返彩明個地址
都會駅個邊無人知同無人做清潔

背景：
將軍澳青年力量「彩健」區議員陳緯烈上任後，遭前區議員兼現任彩明苑法團主席何民傑「報復」，一直未能租用彩明苑內鋪位作辦事處。何民傑在會後更一度被包圍，情況混亂。他在奔跑逃走期間，推跌一名街坊

仆街藍屍

藍屍？抵撚死啦

希望佢全家都中武肺

當年跟黃宏發搵食，點解做左奶共狗

何民傑於彩健區議員任內，區內規劃最大爭議是為興建知專學院用了10億港元，大幅削減文康土地，多次與當年任發展局局長的林鄭月娥爭取，隨後始有今天的調景嶺圖書館和體育館。後來林鄭月娥任政務司長，何民傑也就多項政策，包括民主普選政改，當面力陳利弊及從中取利。

2016年末，林鄭月娥有意競逐特首，其競選辦需要有選舉經驗，尤其熟悉選舉法規，且獨立無黨派的人士提供意見，故邀請何民傑擔任競選顧問。2017年2月25日，另一特首候選人曾俊華的提名表公開供公眾查閱，何民傑排在查閱隊伍的頭位，比所有傳媒更快。

原來同林鄭關係密切

何民傑曾於2009年沙田區議會大圍選區補選為李躍輝助選，選舉完結後廉政公署以涉嫌賄選拘捕6人，包括落敗的李躍輝及助選的何民傑。[2]其後何民傑於審訊中擔任特赦證人，在庭上透露自己如何獻計給李躍輝自我宣傳及助選細節，成為令李躍輝賄選罪成的關鍵。[3]

何民傑於彩健區議員任內，區內規劃最大爭議是為興建知專學院用了10億港元，大幅削減文康土地，多次與當年任發展局局長的林鄭月娥爭取，隨後始有今天的調景嶺圖書館和體育館。後來林鄭月娥任政務司長，何民傑也就多項政策，包括民主普選政改，當面力陳利弊及從中取利。

2016年末，林鄭月娥有意競逐特首，其競選辦需要有選舉經驗，尤其熟悉選舉法規，且獨立無黨派的人士提供意見，故邀請何民傑擔任競選顧問。2017年2月25日，另一特首候選人曾俊華的提名表公開供公眾查閱，何民傑排在查閱隊伍的頭位，比所有傳媒更快。

林鄭競選顧問😂

去過7.1 遊行 先會中武肺

可能係暗黃手足黎

wfc

哇屌咁撚仆街

如果係真，真係報應 !

人格本賤就係呢d

Push

全家歸西